美股s&p 500 1-min data

Scrape s&p 500間 stock 1-min data lol
每月 hkd 50
夠一百個人 20蚊一個月